人生冇意義了

Yes

餵我食tea 囉！

我想飲百事

你冇意義，仲飲乜呀，餵我食tea 重要很多很多啦

餵你都冇意義

係

餵我

餵你就有意義

呢句真

餵我，我食飽左就完成tea time 呢個任務，咁大意義你話冇意義?

廢人就咪阻住晒啦

你唔好阻住哂

咁完左咪冇意義

梳

夾你

人生都冇意義了
工作唔穩定的公屋仔，錢又冇女朋友又冇仲要俾人恰
岩岩先發生
唔可以怪香港人歧視南亞人👎🏼

做乜比人恰

就黎睇完

又去mon post

入

快

咁長